[跪求]有冇人知呢足球動畫叫咩名？

好耐之前係有線兒童台睇過
係講男主角成日要同班怪獸或者動物對戰，好似世界盃咁
因為自己呀爸當年輸左場波所以變成左做隻噴火龍
所以男主角同班隊友就一直比賽想幫佢呀爸變番做人
最後個場好似係個山洞既地方打
好似話如果佢輸左都會一樣變怪獸定變石像
其他野就唔記得啦
有冇Ching 知

閃電11人?

閃電11人太新啦
套野應該係80年代野
個陣兒童台播緊男兒當踢波(意甲小旋風 )